美國眾議員Michael Waltz：我們要與中共切斷

支持呀但做嘢未

會唔會搵個冷凍艙
坐入去凍番幾十年
解完凍出番黎班野都仲屌緊